=LOVE / ≠ME討論區第24回：27號開始冬巡 ! 希望肺炎早日平息可以飛!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我前女友大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我前女友音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我親妹妹齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我異性朋友野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

我前女友蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

谷崎早耶 たにざき さや
1999年10月7日 熊本縣

冨田菜々風 とみた ななか
2000年7月17日 鹿兒島縣

永田詩央里 ながた しおり
2004年4月2日 廣島縣

我親妹妹本田珠由記 ほんだ みゆき
2004年2月27日 栃木縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

雖然原曲係好沉既嘶叫聲，但momo已唱得好好
但我仲幻想緊佢同nanaka交換首歌，兩邊一定仲正

係了 想聽毛毛唱ヨルシカ

呢位巴打鐘意落合嗎?

唱咩無咩所謂了，想佢多d唱，萌子/牙心唱功我都幾認可快上

呢張假相嚟講 真心幾正

咁快又新post

多左新人嘛
巴打生活開始忙了嗎 一日先上次水

醒下啦，相入面呢個人唔存在㗎

某人被屌打

時差嘛, 我日日都有上黎 呢排setup 緊間屋啲野比較忙, 差唔多上軌道下星期開始番新工了

毛毛好聽

Lm

你係咪鍾意咗呢張假相
見你呢排成日post

其實都 P 到認唔到係 Kirarin

唔似落合嘅落合，其實幾正

青春”サブリミナル” mv 突破1m views

新飯留名

辛苦了可能有鬼妹同事

走啦我唔想搞大件事

佢應該係影相個陣，最識掩蓋自己缺點嘅mb

完全認佢唔到信唔信我告佢照騙呀嗱

樓主趕新人走嘅喂

上個POST討論既人氣
睇排位都估到下既

我只會對真既新人優しい

真了，今次終於有個似樣少少既番組個場好靚

人都好靚
尤其係企C位嗰個同埋香香

樓主老婆牙乃企最後

無人介紹邊到有得訂=love雜誌
當省錢了

唔好搞我香香，瞳妹交比你

查左查7net擋哂外國信用卡，唔係我同你夾運費買都得

咁難買

だけど会いたい

之前13樓姐姐有代購過=LOVE雜誌
可以問問嘅

利申 13樓姐姐打手

毛毛好似

我知
好煩
唔係我都自己訂啦

上面話13樓姐姐喎，你試下？

唔係好似

以我所知成個office冇亞洲人

好難掩蓋晒, 最後P到唔同人咁
by the way, 究竟Kirarin高啲定隊短高啲

呢個企位幾準

勁了，一定第一日好多人hi你

根據官網既profile，隊短少勝0.1cm

毒撚等比人排

可以想像兩個既官方數字都係作大左 兩次24 girls 既時侯我有留意過佢地好似冇企埋一齊過

148已經好矮啦wo仲作大?
btw kirarin好彩了，如果咁既外表+大大隻應該玩完......

咁既kiara是最強妹妹

兩個有共通點都係全隊跳舞底最好

又真 唔通矮妹多數跳舞勁

經過今天的傾計會，我已更加清楚自己所愛既人是誰，為左銀包著想，決定同部分mb斬檻了

Tier1:舞香、大谷
Tier2:野口
Tier2.5:永田
Tier3:波菜、美玲、樹愛羅

竟然係Shiorin

可能因為同佢傾得幾流暢，幾開心
佢今日雙馬尾，叫佢黎momo招必殺招都肯我就中完即刻向後彈

老婆病好晒强勢回歸

Momo 必殺招

但佢聽日要簽2場夾埋4粒鐘

我呀妹竟然有份

呢度有4個妹系，我估唔到你呀妹係邊個了

好想有咁既女朋友

最可愛嘅詩央里我掙扎咗好耐先定到嘅首推嚟

我愛佢

唔知仲有無機會睇到指原扮鬼扮馬做綜藝呢(夾埋同24girls/HKT)

好掛住咁嘅佢

人地上咗岸啦ching.... 就好似周秀娜而家仲會唔會著三點式

放過牙詩好嗎...？

而家佢上節目個種端莊感雖然，又真係靚咗好多，祝佢早日做到大物女藝人

我會好好咁保護佢唔比啲變態佬埋身㗎

好似一隻又可愛又古惑嘅狐狸/貓

你咁講，又好似係有少少奸奸地既感覺

修女我要懺悔，其實本身今日諗住握完你就斬檻

主能夠 我知她能夠

我罪我罪我的重罪.

好

尾木靚d

作為兩個都見過既人，我覺得美0勝了

如果佢既牙整齊d，或者我會好鐘意佢了
性格同各方面都幾岩我口味

高雙馬尾

很可愛

高山低谷

想睇大谷化d黑暗妝

根據我觀察，唱得高音既女仔基本都心口勁...

好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢好想強吻佢

係知性美啊

Momo 身材係幾好的, 不過都係要收下身

你指雙馬尾MV 嗰啲?

我都想同佢地十指緊扣呀

呢兩個應該冇咩人同你爭

心心都算，saya竟然都冇

地雷メイク?

個下巴...

美0>all了

咁唯有等我嚟啦

心心唔行妹系路線就好啦PIC同黑羊嘅佢真係好正

妹系太多競爭對手了,加上佢咁高非常唔適合妹系了
想睇佢玩下型格

係，佢身高同個樣，都好唔襯妹系
反而妹妹年紀但行御姐路線，一定好正

信和？

想像唔到心心再大d係咩樣，定會唔變

係啊但我未坐lift上過去，或者fb有得去佢專頁問下先？

應該冇㗎啦再有下一步都應該係姨化㗎啦

是了，雙馬尾MV覺得大谷最正

作為女仔，再過幾年可能會唔開心
18歲就俾人問「你邊度返工」

咁佢真係老

點解大谷喊住口番工架 無良僱主迫人番工

早幾日先病完，琴日傾左成日計，今日仲要簽名可能太辛苦
但以佢既性格，可能見到咁多人關心佢先喊為左fans所以頂硬上

個樣殘晒仲要扮笑 揾食艱難

ok一陣dm問

哇幹你娘nagisa個妝咩事，咁睇仲以為落合黎

個心諗住邊個未似邊個囉

想問下online talk一張係talk幾多秒想見下詩妹，諗緊抽幾多張

你係老細.

佢有時間出po但唔回我dm毒撚無人權

7-8秒fortunemusic好小氣了

知你有大陸團購

10秒都冇咁坐底3張先對話到少少

樓主咁快手

係有陣講野會lag機，真心3張左右會穩d
想講多d野就要double添

呢集risa推應該會睇得幾開心，真係性格好古怪既女仔

次次練好晒最後都lag咗我呢啲日文有限嘅人3張嚟到1-2個來回夠㗎啦唔該ching解答

我日文零2月14同3月13各10張唔知點算

同大谷深情對望80秒

專心對望夠做

先係呢度問定啲問題,叫手足翻譯咗先

我驚會興奮到暈低

要搵你地幫手了

我以前唔識日文既時候，最熟將一句野壓縮，再用最簡單既字表達

係啊，比起自己單方面背好多野講，我覺得短短地1-2來回會更開心

學member乜都大好きです

sana真係幾正下......

1-2張既話可以既，但時間一長無理由狂講大好き掛

你試下wtsapp問佢 應該會快啲

好港女feel

大佬好嘢，歷嚟最好睇嘅一集
最鍾意睇risa啲奇怪反應 其實另一邊舞香主持得幾好，比以前啲三度飯進步咗

做咩找個光頭做監督

R撈.

大家識得，加上峯岸南應該好知我地男飯想要咩，我又冇咩所謂嘅

真，我舞香mc力越來越勁，全場handle得好好
Btw risa好仆佳塞落杏奈個袋度

最正「男仔以為自己好靚仔」個段
因為自己都有個咁嘅朋友

真係怕咪分開4張 4張 2張玩
前面嗰啲盡量傾
後尾2張拎黎講bye bye

咁我以前中學，都係見到反光既野就會用黎當鏡照既人黎既

聽日就係しゅきぴMV公開既大日子，好期待啊

仙氣

毒撚最忌有自信

平時握完手啲mb都係咁笑我地

risa話扮型去見佢唔計.

呃下毒撚咋嘛 nagisa夠我同講大好き

咪玩啦ching....似曬傷多過仙氣喎

你死Mk

係，你地咪去見我risa嚇親佢

唔出黎了，想我係mk呢個印象留係你心入面

竟然？! 指原真係好照顧舊隊友

發覺呢兩個卷舌位同原唱一樣 毛毛真係有仔細聽原版學幾勁

意外峯岸竟然識呢啲

我最後都係係平時買野個間訂到
因為叫到佢出單
有得訂wwww

唔識架，佢有做idol經驗，應該好擅長將mb既可愛展現出嚟

咁基本黎既，nanaka都應該有聽原曲學，當然學唔學到就另一回事

呢個卷舌位都係睇留言先知估唔到咁細微都學埋

尋日仔細聽原版比較係 原版爆發力啲聲變化好啲 如果毛毛將來都學到就好

肥腫nagisa duo

我聽個時有發覺，但因為原曲都有就無在意
咁人人把聲都唔同既，我覺得momo把聲係好靚岩高音，玩爆發力就無咁擅長咁

呢首唔出MV我都ok了

都係佢cover先聽原曲 原曲都好聽 啲感情演譯好正
想聽毛毛cover多啲歌

又反娜

想聽佢coverあいみょん，兩把聲完全唔同風格，好好奇

あいみょん好似都係沉聲底 都想聽下會點

係，磁性聲，momo高音甜聲唱，一定另一番風味

想聽momo同其他mb合唱下

呢d感動歌唔使專登拍MV啦，聽歌夠

這就是淡妝的maika的靚靚側面

唔太好了

同夏音合唱

好可愛
我係咪會俾FBI通揖

唔會 毛毛咁Q無辦法

夏音唔遞野比毛毛 麻麻

夾萌子/心心都ok吧

itune有8單d歌了

今次傾計會，≠ME淨係抽左momo

千金難買早知道,後悔沒有特效藥...

好了 專一毛是好事. 到時可以叫佢唱兩句.

只係=LOVE太難抉擇
舞香大谷沙夏都抽就好貴，吉青指條明路比我好嗎

我女友+呀妹既合照

流星群聽多咗幾次，又幾好聽

詩妹著衫真係偏成熟，一啲都唔妹系

指原I trust感覺咁耐以黎好似一首難聽既都無

外表勁妹妹，但內心係成熟既醒目奸妹有種咁既feel

反差殺死我咩佢想佢同迷路甜嘅ぐるぐるカーテン可愛到我心口痛

Cameo聽到好尷

正想講 Cameo

難以置信 今時今日仲有人唔識欣賞cameo...

真...成首歌旋律好好聽，朝早聽成個人忍唔住會跟住chok好精神

CAMEO~ 気付いてる? 気付いてる?

無辦法,跳脫出王道idol 風,牙指自己都知出到嚟個評價兩極,預到有唔少人接受唔到,但都敢跳出舒適圈去試下玩.Cameo 泡風嚟講個人感覺係摸索階段, 而p.i.c 就感覺到上手咗!
Cameo 歌我ok接受到,幾鐘意solo part,不過就唔鍾意疊字嗰啲part. 隻舞就真係唔太鍾意了.

吉青評得幾好，有我4-5成功力🚬

加埋MV食用真係滿分risa好正

risky risky really really danger danger

舞我幾鐘意，嫵媚得嚟又幾型，同歌詞好match.

Kiara個句crash crash crash on me

私はSweetie pie

裂屎ki?裂屎ki? 爆発しちゃうもう
Li牙Li? Li牙Li? ?
叮! 嗯! Jer! 叮! 嗯! Jer

CAMEO真心難聽到on9
連專作口水歌又唔多出聲既肥秋
都出聲話作得唔錯
你就知真係出事

咩係流星群

6單都有出聲...

#170

有得聽咩? 找唔到WO

米拉低吉青個評語質素啦

屌你啲細格用電話拍架
咁低畫質既

真想不到當初我們也討厭雙馬尾

しゅきぴ MV 好正 好期待有 making of 見到成隊玩到痴左線咁

大谷接娜糖果2PART都好正
SANA沖涼拉衫
BTW到底個CC字幕歌詞係佢地STAFF自己上定係有飯極速幫手整
其他睇果D都係下面留言一大篇打全篇歌詞

忍唔住啦

Youtube邊有彈幕，梗係staff
Sana沖涼拉衫個度好想色

cw曲是沒有making的
成個mv好表達到可愛嘅感覺，雖然好多小畫面睇到眼花，但收貨了

真係估唔到老婆咁岩雙馬尾....

巴打留意番唔好色我老婆

可惜
希望峯岸みなみ自己拍左個初執導紀錄

しゅきぴ しゅきぴ しゅきしゅきしゅきぴ

噢 ... 老婆你可愛到咁我要死了

橋本有菜？

我想起了 我是大谷推

新歌開頭對腳

risa好岩呢d妝

首歌唔岩聽

kiara今鋪真係露哂底了

當初我地都係咁覺得你可以聽下live版我覺得好聽d

聽多幾次就覺得好可愛

肥版

同CAMEO比既話?

2首都係高水準之作，但作為舞香推，當然會撐呢首多d

中等愛毒夠深第一次聽live已經愛上

兩首都正 CAMEO 有我老婆做 center 贏個馬鼻

咁耐都冇人po nagisa

今天太多正相，唔記得左nagisa

襯未夠鐘開會再post多張先

Risa冇人理

原來佢自己真係有出片

risa人氣點，心照啦...

但唔係making，只係佢地2個9up下

冇計, 好過冇咁

新歌
maika好正。。。。

thx!

如無意外，麥卡組會做的了

好qq

係wo唔記得問金日成巴打你有瞳妹+娜糖既cw曲「流星群」未
無既話聽日upload比你聽

Apple music 有8單啦 cd未到手 聽住先

想快d睇特典

我啲碟應該有排，等大佬upload

想快d睇≠me爬山，最中意見女仔喊

竟然有上はやドキ

未有

我要等佢寄黎英國, 有排等

so sweet戀愛了

可以loop住聽了祝大賣

Spotify?

Apple music

有無人覺得個新歌嘅MV有啲似Heavy Rotation個MV(淨係計video,唔係講首歌)

全員換返件內衣先有得比較, 否則
Heavy Rotation>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

流星群好好聽

睇左歌詞都好感動，類似講瞳妹同娜糖互相信任並承認大家，但同時亦有d嫉妬對方

呢啲member情好真實信賴對方又係競爭關係

ポニーテールが瞳に映る時
ツインテールで 渚 駆ける君は
幾正呢兩句

感謝

呢啲情況指原應該熟悉到爆, 輕鬆寫

Sukipi 已經過左20萬 view

多謝支持禾冇香

首歌好上腦聽一次個腦已經係咁sukipi

你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。

未睇過了.

係呀, 當初演唱會初披露已經好中意首歌

淨講歌既話，個人覺得LIVE版反而好似仲好聽d

你老母咁去睇未，幫手刷點擊!!!要人要人

睇毛毛cover更好.

同意！

同意

不過 youtube 啲 view 數其實好怪, My voice is for you 心痛地得43萬8 view, 虹之素呢啲神曲先得69萬6 view, 次に会えた時得58萬1, 不能理解 係咪太fans向呢

兩邊戰線做哂唔得? 我日日聽5-6次momo翻唱，係咪你都應該幫下

真係唔知，一向都係主打曲最多view
或者係因為mb係咁叫人聽主打掛，d fans咪幫佢衝

屌你老母武汗肺炎!! 27號冬巡班日本仔就聽到live啦

Online始終都係有影響

等愛郗啲都廿萬. 已經夠人. 毛毛要人要人

證明=LOVE本質都係握手女團
買ABC盤既人唔會因肺炎少到，但好多人因為見唔到真人抽少左

我呢啲海外飯反而方便咗

小弟做左個「流星群」既自制MV，對歌詞既內容有興趣可以睇下

係,因為有樓主呢啲叫人唔好買嘅人！

其實係...我訓到9點起身，去個廁所，然後先慢慢換衫見
省左機票+酒店錢

幾精彩

原來係你整

第一幅相 瞳妹個樣想佢做我女朋友

依家先見到原來唔係喺歪嘴麥卡 channel 入面

呢D我自己整黎玩下姐，費時放入人地channel

比nagisa你，唔好同我爭

nagisa做呀妹夠做，女朋友都係瞳妹好

諗番自己同麻友友

idol 團一定有呢啲情況架啦

菠菜個樣好得戚咁

內心OS：在場啲女全部都係我嘅
心心好正特別第一幅個眼神

青蛙風，想帶返屋企

青春"サブリミナル"
オリコンデイリー1位…🎊✨

有握手嘅團只要唔同其他握手團同一日基本都有嘅.

老婆

夏天樣幾正，好想同佢出身汗

我地賣音樂的

大谷明知我唔食得辣，晚餐仲整咖哩，嬲到我成盤倒哂落廁所

我都想同佢一齊做運動....出身汗.....

我中意食, 佢係煮比我食的

好似 好似 好似我初戀呀

原來拍過拖有初戀，BLOCK左你了以後唔好再入黎

我係希望risa成為我嘅初戀

早d訓吧，夢裡什麼都有

=LOVE最可愛既妹妹kiara生日! 一齊旺下個場啦喂!!

YAHO~~~~

連初戀的感覺也不清楚，何以夢中追尋🚬

KIARA既生日冇可能唔記得
因為我岩岩先SET左佢做公司電腦密碼

印象中巴打唔係推Nagisa架咩，居然set樹愛羅

risa唔會鐘意人歌詞叫春

之前用過啦
公司每3個月就迫人改密碼, 已經用過娜糖, 笙古架喇
就快每一隊女團鍾意果幾個都用過晒

嘩 原來ching係牙古手足 少有

牙古邊有人唔like

生日咁多號碼易記咩我淨係記得risa因為同我好近

乜樓主咁後生

佢今年先升中四=.=

咁係弱智了==

岩岩細心睇左次しゅきぴMV，發覺kiara d牙真係勁黃.....
學下nagisa好嗎....定整緊牙唔比洗牙....

我指月份+日子好近，年唔近

我一向以黎都係用Abcd1234! 再轉 Abcd2345! 無限輪迴

咁細個就學人食煙

又多個煙剷

同nagisa拍埋先係真正處刑其實尋日已經留意到 但廢事講 好似好衰

🚬🚬

🚬🚬🚬

我諗太細個未漂牙姐
咁白一定要漂淨係洗都唔會夠白

其實琴日我又係見到想講，但驚好衰
Btw小問題姐，樣唔靚就真係冇得救🚬

原來而家先真正黑kiara 你啲手法都層出不窮

係，美里喵同花菜nagisa好似講過做開藍光定咩，但聽聞好似會令到d牙脆弱

一定有啲原因未整啫，其他牙冇咁靚嗰啲mb都整晒

我指kiara靚女，牙白埋就完美

所有漂白牙既方法都會有啲傷害架喇, 通常漂完會上番coating, 一切都係錢

聽晚 大家買咗未

外國信用咭收唔收？

香港收 我估加拿大都應該收

🚬🚬🚬🚬

勁到....

無大谷既青春サブリミナル好特別咁

諗諗計先
點樣淨係將b站既片既音源整落黎

dl左落黎先 之後再cap聲音又得唔得?

差啲miss咗落單先

得既我都係咁諗
Btw巴打覺得「流星群」好聽嗎8單邊首最好

實有哂8單既歌既live，嗚

流星群live！好期待

未聽流星群w
轉頭聽埋講

P.I.C. 最好啦

要中間同左

要もも

唔知點解整整下變左m4a，不過iphone好似都聽到啦?

momo快d用頭髮遮返塊面

咩2C

唔知羨慕邊個好好想食左佢地

羨慕我.

希望呢位巴打收歛下

咁睇momo塊臉有點大唔好梳去耳後，遮返左右感覺好d

繼續J冷艷嘅心心

好期待佢以後既發展，雖然暫時好似無太多人like

外表同內在相差太遠

如果誠實啲唔虛報年齡應該會好啲.

又黑我心心

佢係咁...除左momo之外既mb都唔鐘意

屈夠未me冇話永田同本田

但成日狙擊nanaka同心心

=LOVE+ ≠ME既特典生肉，條友好似2合1左

是其是非其非.

聽左了
幾好呀

邊首好聽d
我諗我要入落player用自己耳機聽先話到你知

因為試過耳機聽唔同睇yt

睇黎巴打又係個d耳機+player幾萬蚊跟身既人

仲以為shoko係單人出戰，原來有mb打氣

我渣渣黎 無幾萬個d咁勁

條腰

佢食量大但又咁瘦btw一開始手指比心都正wo

新人想問下一般而言=love d生寫會幾耐先賣哂？多唔多被秒殺？
thx

呢下！呢個女仔好甜

時間好難講實但一般而言半日內會賣哂，但有d好吸引既set就幾分鐘賣晒....

真係好可愛好想抽d見次佢，但只抽一次又失蹤好似反而更狗

樂觀啲諗，可能抽完一次從此次次都抽爆佢呢唔試過點知

諗著如果有すきぴ生寫就買多幾套 唔知會唔會搶唔到 thx

黑毛

咩毛都係撚正

變返黑毛，個feel又唔同晒

放心，呢套既話我可以肯定咁答你，3分鐘內

黑毛望落青春咗好多

巴打有道理

好驚

而家限左人1次買10set，所以你只要準時搶基本就實買到
btw巴打好生面口wo，是唔常入黎既飯嗎

咁唯有校定鬧鐘すきぴ好q想買多d
之前係48飯 所以一直知=love 不過真係開始認真睇應該係呢兩三個星期 所以應該係新人

巴打睇岩邊個

覺得すきぴ正，9成係睇岩我maika吧

maika 人靚聲甜睇live無意中聽到部活中に目が合うなって思ってたんだ之後愛上咗

係長頭髮同短頭髮都咁靚

呢區會唔會開下開下齊晒わーすた 5個
利申個FD用緊三品

又多位maika黨手足了得閒可以補下以前D歌，虹の素必聽
唔介意大陸網，就可以上Bilibili睇節目~

shukipi生寫較鬧鐘穩陣

唔明，咩意思

Wasuta member

雙馬尾一定要睇nagisa

呢排睇緊最近d live 係咁聽cameo而家覺得好正

好驚 背定信用卡number

聽樓主9UP
好易買.

嘩鐘意CAMEO，巴打一定係個好有品味既人呢首歌係呢度比人批鬥的

其實真係miss咗都可以等補貨

=love一開始成團個陣係留意nagisa同hitomi 不過而家情陷maika

我見之前好似有d好快搶哂

會補架咩真係未見過 見人講過，但無提醒點知
btw以前一單可以買20set個陣，我真係試過兩次1分幾鐘就無哂

一開始覺得好垃圾 聽得多覺得好正 loop著先開到工

多唔多補貨？我見之前三周年concert生寫有再賣 個陣未下定決心要買生寫
今日買咗新個套生寫之後好後悔

差唔多次次都補架喎 買過補貨tim

通常到出貨期前後先補 要自己mon住就真嘅

點解後悔如果你上次有買先會後悔吧，因為套衫差唔多
btw應該下月就係しゅきぴ了

除件褸又出多set 回血劍

12月個陣再check check thx

成個腦都係Risky!? Really!? danger !?

我覺得件衫唔著外套靚d 不過上套個pose靚d 想靚衫靚pose都擁有
唔知しゅきぴ會唔會出兩款 打歌服look同日常服look都好靚

亂亂地 Ching到底想買邊set 見到補可以話聲你知 我好無聊日日都睇

有聲字靚靚 maika bb

呢套 ヨリ個個都好靚 想買嚟同今日出個套擺埋一齊

用緊個ID係某團既成員

新歌幾正

哦明啦 呢套如你所知 已經補過一次 應該難啲了

pic>雪嘰>青春咩咩咩>流星

放心一定出哂，出生寫掠水最在行

今單我真係排唔到，放棄

係個晚見到諗著沖完涼買 唔記得咗 第二日醒起個陣已經賣哂所以好後悔

又想倒米？

哦哦呢隊好似都出名，成日聽人講新歌咩名我去聽聽

瘋狂抽生寫

無倒米吧，只係話我地出生寫一定套套衫都著一次

唔齊set唔緊要，我地可以交換不過既然撞推咁就無計

講到你買咁....笑94

😂👍

3周年無買，但しゅきぴ不買不是舞香人

流星>>>>>其他

舞香真係好似橋本有菜 但mv最後又有少少似桃乃木

😨😨😨😨

可以鬥多maika嘅

pic>流星>其他

咁樣笑嘅美玲最靚

毛毛Q

生寫係唔係都係有分抽同個別?

得全部撈埋抽

ok
即係上網收會開心d

分分鐘每日練舞跑步至少5個鐘

唔好咁啦，我有瞳妹㗎啦

美玲最正係笑到唔見左隻眼

單推/推既價格好平既話就係
但舞香呢d一set都幾千yen，我就會想抽黎刺激下

你dd
所以抽會抵玩既

笑到朦起嚟嘅笑眼真係加分位嚟

我舞香關你鬼事咩.....去搵瞳妹啦你

咁又唔係咁講，生寫既話得6-7個mb想要

咁都一半人啦
抽都合理既

==
6-7個都半團

笑死, 半個團都話少

=LOVE咁正，可以淨係中意6個已經係定力好勁

女朋友1號、老婆、鄰居、女朋友2號

大谷+nagisa 不能再多

住我條女隔離你小心啲呀，唔好搞我條女呀

Ching sickball

未婚妻 岳母 未婚妻 岳母

risa等戴綠帽啦你

佢黎搞我

2個類型完全相反，好少見咁

夾到不得了

好想戳大谷面豬登

屌你老母啦鄰居

最緊要開心

詩妹我好鍾意你呀

好 很好

多謝你認可我同佢嘅感情

我都係呢兩個
外搭關注sana iori
不等我sayaya 大谷分身 可以睇埋

你再係咁，我報FBI拉你了

當初認到sayaya都係用「似大谷個個」嚟記住佢撞晒款

我都係表白緊自己對佢嘅真心啫，點解要咁對我

其實似咩除左定位之外....

樣唔可以話似，但經常性個造型好似

都係ace左右手 顏擔
陽菜位 時尚

sayaya成個look都係copy大谷

左邊好痛苦 完全唔同級數

sayaya個樣生得貼地啲冇咁高級但好鍾意佢個貓貓地嘅嘴

個下巴仔幾特別 唔太啱我

但其他方面，唱功/樣/性格都ok既
利申見過次真人，臉型係幾特別....

條頸成日有一摺摺

講起條頸一摺摺，舞香好似又係一時時有

都話轉咗名only 你無follow佢了

開咗波啦

抽半隊抵抽啦你
我去番駿河屋買美里喵靚相

你richbtw送英國嗎

經tenso送過黎, 仲有咩其他辦法?

無，本身想講去日拍買會唔會多D貨+平D，但查完駿河屋好似都5貴

等人放上b站了今日舞香髮型全場最靚

但今日唔知咩事 全部人都炒晒車

推しのいる世界 sweetest girl 交換人嚟唱 幾正

都真 不在狀態嘅感覺 可能最近太忙

今日衣織真係成日炒車，唔知係咪喉嚨唔舒服
同埋成場感覺唱得好急

講真硬係覺得唔太岩feel

衣織係唔舒服啦 把聲成日卡住出唔到
一首緊接一首 身為觀眾都覺得有啲chur

證明producer本身揀人揀得好

邪骨開心死.

Sweetest乃乃

無錯我係開心，但係因為衣織舞香跳呢首呀

衣織老婆一定好自責，我準備今晚去佢屋企安慰佢

虹の素舞香有安慰佢

個個都怪怪地

同埋連唱
洗唔洗咁急到咁

岩呀
連maika都有怪怪地

Nagisa掂喎今日我覺得
減首歌 例如cameo 成個rundown慢啲仲好

我想打死以前反nagisa既自己
佢真係全場勁掂，表演+可愛度都兼顧哂好完美

你而家都可以打死自己.

nagisa都好反

黑毛既大谷都仲未睇慣呢2個好正呀呀

佢應該係最無咩事個個

今日可愛的maika九官格

吉青還滿意maika今天的髮型嗎

在心中!

呢條友都知

知咩

又唔敢直接答嗎

笑笑ICON.

又剪

非常認同例如cameo嗰句😂😂👍🏻

maika都知，佢成日係屋企偷睇我上連登

我都覺得cameo成日唱到好快甩哂beat咁，搞到live無咁好聽

剪左好耐啦wo

MV仲係雙馬尾

之前拍架嘛，mv出街前要搞好多野剪左一個月左右吧

ももきゅん

個嘴脹卜卜，好水潤咁好想咀落去

想咀到大谷透唔到氣

我咀咗佢了

okok

正

下面個幅個嘴比我咬住咗啦

迷路甜粒虎牙幫佢加唔少分

nagisa都係虎牙好正
但你有牙詩了，加幾多分都唔關你事啦

舞台上既佢好甜，反差好正

要求唔高，想有momo咁上下樣既女朋友

最緊要佢對飯好

你有牙乃同牙落應該支足

點解架妹咁多虎牙妹咁正㗎
詩妹嘅朋友即係我嘅朋友

祝樓主同佢兩個永遠幸福快樂

美鈴條褲一定係特登開個窿比我睇

呢2個mb唔關我事

潮流既野，我地識春咩

其實佢呢隻傳統日本樣一街都係

但係櫻井もも得一個

琴晚問過
佢話係特登開俾我睇的

但我去親日本街邊啲女仔都麻麻地係舖頭同去concert啲女女高質啲

我地香港女仔win了化左妝既靚日本妹就另計

nagisa塊臉咁多肉，好想met

發現襟章有幾個都影衰咗

開名未

落合正常發揮，夏音同心心影得幾失敗明明平時啲相好睇好多もも好呆

落合d相呃人架
Btw もも長直髮係幾呆，都係雙馬尾正

經典之作

save底幅相用嚟警世

波菜又公開J Iori

咁又唔好咁衰，樣天生既佢都唔想至少佢把聲幾正

波菜好過分，遲下分左家就無得再色我老婆s

無唸過係骨蛇po
改觀了

你一直誤會左我，我唔會反任何一位mb

你是芙蓉仙子或毛衣皇后，不是嗎？

夏音男裝又幾OK喎

白到嚇死人，仲唔係白雪公主

得罪講句 男比女好看

左2個女仔好靚

唔貪心，我要sana同衣織夠

其實都係想睇nanaka/萌子男裝，一定都好合適

想掂下佢大髀內側

字幕組會唔會太快

頂睇錯, 冇野了

死毒撚，淨係想掂大髀內側咁無膽

估唔到居然會做1st ，講真con無字幕都無所謂啦
btw重溫多次不協和音(=love ver.)先

蟹仔今日好可愛

欅坂我覺得最好嘅1-4單都比等愛同不等我cover咗

等愛不協和音超正, 我成日番睇1st con, 反而2nd con睇得三四次

1-4單真係好神

呀，同埋8單咁正都cover咗，指原識揀

黒い羊難度太高

上次24girls佢地4個表現得都算唔錯，特別心心

JK詩妹！可愛到我暈

點解萌子可以咁靚女隻眼好似藍色咁

痴線，可愛到痴咗線係今日發售唔係聽日呀

因為2nd con無唱其他團既歌，所以你睇最新既con會更好，無咩番睇既欲望

老貓燒鬚

想要呢個做女朋友

人生沒有那麽多時間給你演內心戲.

點解我中學個陣，日日一放學就沖返屋企睇放學ICU
我想識學生妹

Ok

幾好，真係越黎越正常了 我地Kiara黨光復有望

🚬

介紹番，我老婆大谷映美里

粉紅色嘅心心

大谷話呢套係「新婚夫婦」feel既衫，好似

心心都真係幾qq 如果d牙靚d就好了

吉清唔同意？.🚬

我呢啲爆牙控，佢啲牙係加分位
今次啲相影得佢幼咗雖然都係幼唔到去真實年齡

Plan到去7月十成九到時都係未飛到去住

講真呢個肺炎有排玩，當初我仲以為最多咪半年

美玲條腿好高質

印象中美玲online會，都幾中意用野笠住個頭

成年冇飛過去，我想見啲女女呀救命

無人貼我貼

我專登唔po費時比人睇蝕我老婆的

係近呢兩次啫
月頭嗰幾次黑警女僕羊都冇的

Ching, 你之前有去開佢哋喺日本嘅events?

2022年一齊飛btw你以前飛去係睇咩

想知ching係咪沉哂船，唔會再抽美玲以外既人

個陣未追=LOVE同≠ME，都係去48啲Concert同合影會同埋我男女idol都有追
2022斷估飛到啦掛

去過幾次握手，幾次con咁渣

記錯左tim以為你是外國巴打咁巴打應該都後生wo
btw男idol追咩，J家?

我係香港絲打
係J家呀但呢排想見女女嘅心好重

咁又唔係, 我都仲想見下弱智妹

風風好釣

sor見你咁DD，我仲以為係巴打
我都好想見女女，生存既POWER

雖然我都想望下佢對大眼，但又好似無咩講

個個都咁正，唔可以咁樣局限自己
見唔到差唔到電

就黎十個月無面對面見日本妹子
日文要退步了（唔識日文

你呢種想法，好值得嘉許

練日文去你中意既地下idol真心抵
之前去過幾次，時間長好多，同48,=love無得比

其實我反而對住佢仲多嘢講

另類交學費
BTW好少比人趕
多數自己走[太多女要影趕住排下輪

飯地下偶像好賺咁福利同出道團冇得比咁

完完全全兩個世界

我唔洗太多福利，我都係想握手見面時間長多少少啫成日傾咗幾句就比人拍我膊頭提我走

其實我都係傾下計就心足
本身自己講得慢已經要用多d時間，但時間堅短online會如果有15秒一張我應該開心到爆

之前影1張cheki，條女都算紅，但佢畫畫個陣好似都傾左有1分鐘

其實我都係，對大谷多d野講，但對maika又好似無咁多話題
每次見完個晚，都會反思自己係咪首推maika架....

真係開關後可以去46 48外
搵日去開發真世界

影加簽加傾 1分鐘真係好基本
如果第一次佢要問埋你咩名會再耐D

最耐試過傾完佢鐘意咩
即時出去買完返去影果陣送
佢係度拆 整呢樣整果樣玩左5分鐘
但後面係仲有人排緊隊

我好想買衫比啲idol然後見到佢地post相個陣著咗

女仔送都有D機既
男送都係香水 唇膏/飾物
日常用到既好D

呢個成就好難達成的感覺送耳環個d會易d，見過有fan哂命
btw 地上團多數唔準送香水/唇膏的

玩下可以既，但無奈我地最中意既女仔都是在48/ 指原系

地上真係最多收下信已經好夠
地下就睇返每團都唔同既..

點玩都好
最緊要識返屋企

有frd送衫比山本彩，真係次次都有著即刻好羨慕

我48已經冇晒推，係晒46同指原系

呢D真係人比人
都係平常心就好

衫呢啲留意下個idol鍾意咩牌子 twitter ig like咩 通常都會著嘅
買過幾次衫同袋都有著 見過佢著上垃圾sr節目添

下年學返日文ready下到時去傾偈先好想去摸手仔

CHING 幾樂觀.

停咗成年冇學，而家口啞啞用返1年ready 2022年去握，應該差唔多啦

佢應該指你對疫情太樂觀
btw就算飛得返，可能都會增加限制咩唔準摸手，雙方一定要戴口罩咁

等我研究下有咩黑衫/裙靚先，maika毒撚黎全黑派

唔通搞足我3年追唔到idol...
日本又唔防疫

Nagisa呢幅好有feel好啱做wallpaper

唔知有無人同我一樣 唔鐘意接觸 淨係鐘意睇live
而家乜live都有配信 其實我都幾鐘意而家呢個mode
尤其追細團個陣 唔去睇live就無得睇 而家成日可以重睇好開心不過都好想睇真人

80%為物販見成員影加傾計
10%為睇唱歌跳舞
10%睇台下既女飯/完場同FD/其他飯食飯

等愛不等我呢啲現場感染力咁強嘅團，現場睇一定好high

以前有見過呢類fans， 話最鐘意舞台上既mb
覺得如果握手咁近，會接受唔到反差定點唔記得....總之就無咩興趣接觸，偶爾一次就心足

係既，但我都係鐘意見到mb個靚靚樣既相了

頂@錯，本身想quota上面nagisa個張

返黎一齊支持kiara未

係狂揮螢光棒但而家無得嗌，真係寧願係屋企睇live了

btw你飛唔到而家仲點追的

可能我毒開 所以25%抽生寫 75%睇live 如果無得抽生寫就100%live

係好想睇真人

我去嘅話應該係80%live 20%接觸
未試過同識嘅人一齊係日本睇con，次次都係睇完毒自返hotel

生寫深坑唔敢入

我係個d會成場一直用望遠鏡睇推 所以睇完live手臂會肌肉痛
之前試過追其他團個陣買生寫送特典會飛 唔知講乜好 我推又唔係神對應個隻 個次好尷尬

淨係試過約人睇完live後食飯 不過都係講人八卦多 又唔係好識d大大 所以都無乜興趣
後尾追細團就一定要毒自睇

真，一直都係毒自追星
Btw唔入是對的，次次都買咪破產，淨係買靚到好心動個d

信和地下無咩
唔一早搵13樓姐姐//海天訂嗎

抽コンプ抽直筆

飯圈八卦？不過追細團身邊無人識嘅感覺有時幾好，好似自己獨佔咗佢地咁

我係企到腰痛多了
Btw見到鐘意既mb都夠啦，簡單打下招呼都開心

好似25 26號出去地下兩間都唔見

依家個post 推得快到 追post 追死我

係 個圈咁細都唔知點解可以有咁多八卦 細團嘅壞處係想同人換生寫只可以同日本人換 好麻煩

已經700幾，離下個post又近咗

呢到可以同其他ching換

無入黎一排多左好多人

都係專心睇女好過
睇嚟ching抽生寫抽得好辛酸即係唔現場買現場換，幾乎已經係換唔到

我都係中意老婆染髮多啲

都是係度9up但指原系多左飯好似都係真既...

訓醒一睇追幾頁
都好既愈黎愈多人入坑係好事
指原系加油

愈黎愈多團推

其實我都覺會sharp d

個post 玩ff都佔咗50%

試過連物販企咗10個鐘 完場個下真係郁唔到
如果去握手應該緊張到講唔到野

正常既，24個mb都各有特色
btw返工/生活係咪慣哂了

希望各位自制下，一陣嚇親mon po既人(雖然唔知有無)

好期待我驚我會忍唔住期期買

點止

出shukipi一齊買吧

最嚇人嗰個係你

都還可以，呢邊lockdown 其實唔係好影響到我呢啲毒撚，係work from home 咁番新工有啲搞笑
日常野好多都網購好方便
依家我啲八單寄緊過黎睇下幾耐先收到

而家慣咗差邊張上mercari買 但抽直筆真係會上癮

從來都冇ff呢回事我女朋友咁正我都唔想㗎！

我女朋友都正 素顏

你女朋友都幾正，想色...識佢

老老實實成日見班mb用埋啲布口罩同普通弱雞口罩真係有啲擔心佢地

近排睇睇下 覺得隊短其實都幾得意

專一啲食蟹啦ching

之前發惡夢同大谷握手 之後俾佢傳染咗武肺 嚇到仆街醒咗

覺得佢ズルズル個期隻深啡都好襯佢今期隻黑好似太實

我都覺 好似啱啱染完等幾日甩下色先去到想要既色既時候咁

好似從來冇人post 隊短 同乃

隊短我間唔中都有既細細粒其實都可愛，係對眼....

今鋪我唔驚唔齊舞香了，團結就是力量

不過d日本飯永遠只會讚好似kiara成隻鬼咁個陣都係狂讚需要講真話嘅人

佢個頭咁黑我諗好難洗到甩色 唔知係唔係想染其他色系所以染黑

到時可能想要フルコンプ

腳

金日成巴打你想要既making了

希望你唔好對我老婆有非分之想

痴線好想對美0做不軌既事...

13:35好似..

可唔可以掂佢對腳 唔洗多 一下 一下我就滿足

詩妹成日細細粒但著over size衫，頂唔緊呀我

舞香黨全員對 閣下表示強烈譴責

我都唔貪心， 俾我貼塊面落去佢隻腳10秒就得

但簡單得來又幾好睇，平時見佢着衫都幾有sense

我用0.25速睇咗幾次 證實係乜都冇

好似who?

貌似走光je!

佢著衫個style係≠ME入面好獨特之前同=LOVE個運動會，一開頭≠ME著私服行出嚟個陣，第一眼望到佢

這麼美的腿，碰一下莉沙也會原諒我吧

你碰kiara呢對腿吧

牙詩好鐘意呢件衫的，我都like但搵唔到同款
btw運動會佢同本田出黎一齊挑kiara機幾好笑

咁樣處刑樹愛羅，於心何忍

似係啲古著店買搵極都搵唔到
姊妹團之妹系對決

我決定唔再盲撐，正面承認kiara所有缺點支持佢

cls原來花菜昨日係舞香同kiara之前件衫...

你想下好了

真係好仁

你都淨係可以想下姐

扮下貓就仁，唔好咁咸濕啦

祝山本杏奈23碎生日快樂

雖然得148望落好細粒，但係=LOVE最關心MB最可靠既隊長

完美肉體

隊短生日快樂

邊似得你有姊妹花可以唔使想

呢隊姊妹花我ok

人地唔ok

身高差笑眼美玲

右面真係輸晒🚬

今鋪buy你仲要著同一套衫，更易對比

＠樓主

個口罩咁污糟都拎隻手去摸

呢個對比好殘忍...唔忍心睇了

佢係桃星黎既公主，外星人黎唔會中肺炎

有夠尷尬

我尷，定momo呢個梗尷先

唔好爭，打和

衣織幾有料咁....

無d幽默感risa鐘意既係我呢類男仔

牙乃同牙落都係

搞夠牙口未.

咁都睇到有料

我毒撚無經驗嘛...見到咁就覺得架啦...

已負評請巴打好好反省 我老婆得舞香+大谷

Sana已成condom

.....你同我收聲
我好鐘意佢把聲+性格，但又未到老婆

原來唔鍾意佢個樣
Sana 我覺得你靚㗎

講真唔係黑，但Sana個頭好大，有陣望落好怪

其實塊面仲大過肥腫 不過眼大平衡返

我鍾意有陰嘅sana

我就鍾意佢無陰多啲 少少成熟襯佢

不過佢的確係團內少數handle到無陰嘅女人

靚既mb基本都handle到

咦 maika 咁樣 好得喎

印象中maika咁多年，好似淨係試過呢次+早幾日con露額頭
希望以後露多d

nagisa好Q白滑到好似烚蛋咁，好想摸佢額頭仔

點解可以咁可愛

兩個個傻樣短隊生日快樂

女仔戴眼鏡好加分

連登會員髙松瞳
我屌你老母！

女仔 眼鏡 加分 完全符合

我都好中意靚女戴眼鏡

樓主成日都暗示自己首推係邊個

牙古個衰妹隻眼永遠都化得咁靚

大聲笑撚咗出嚟

再亂放流料，下次見面打死你

[非黑][理性討論] 牙古最靚既部位係對眼了

大谷應該戴咩著咩，咩髮型都係咁好睇

連短毛都好好睇

你居然save左咁耐之前既相
不過大谷咁愛自己d頭髮，應該呢一世都見唔到佢剪短了

失戀就剪

中肯

雖然我有左舞香，但我都唔會同大谷分手的

咁一世都唔洗剪因為我同佢嘅戀唔會失

娜糖既表情真係好QQ快d射我既心

砰！

做咩姐你，唔要男人射

這笑容溶掉了

我想溶左佢...

煙剷妹

好有居家feel，好溫柔既老婆咁

如果呢套裝俾risa著

Risa唔係都着過類似嘅咩反正你都係想睇腿

唔通睇牙樹條腿咩==

電死了

巴打邊個時區 香港先六點幾

早睡早起

咁早

好撚正

佢想傳教momo既使命感，令佢忍唔住早起身

好差咩== 有d肉地好qq

第一眼以為momo打開隻腳坐咗係地下影相，正想J下條腿時發現，屌 枱嚟嘅
唔翹頭髮嘅momo，殺傷力好大

w隊長之最萌身高差

ching好hamsup唔好過份色禾毛毛

momo條腿你都想J，一腳踢死你....
btw ching唔中意momo 夾彎/雙馬尾嗎

欣賞下啫想睇momo鴨仔坐

夾彎同低雙馬尾都好J高雙馬尾就麻麻
momo係臉隔離需要頭髮嘅女仔

第兩句好認同
btw最近越黎越覺momo五官靚

貝雷帽，咩女仔戴都加分

眼大大幾靚

長直髮毛毛

唔做我女朋友真係哂左

今期≠PRESS影得唔錯

躝.

重點都係靚女wwww

正wor

代我女朋友們thx你

加分加分

我屌你老母搵圖搵左幾耐呀

其實唔難

賣左10萬排周榜第一

佢地加完分都係岩岩合格線

法國邪骨成日都暗示牙落同乃

不等我兩大最愛

想人幫佢貼😂

指原系我個個都中意，但你地再咁我可能會對呢2位好女仔反感

我貼24girls 貝雷帽女仔 又有加分 完全符合討論範圍

係到拋磚引玉 俾佢得逞tim

明明牙乃睇落都唔錯，點解會咁冇feel

無比較無傷害

是了牙乃入其他團或者都算中上，但係多靚女既=LOVE就感覺...
加上佢既wota定位唔討好，又無咩技能

但牙乃都係=LOVE不可缺少既一員了潤滑油咁帶動全團

OK.

成日覺得你針對緊我

無. gchi你gchi牙乃.

咁落合呢

骨蛇嘅潤滑油😉

≠ME唔熟唔講了...唔想一陣黎個落合推打死我（雖然中港台我都唔見有人岩）

你真係唔驚我打死你....

嘩

好 mean

希望大家唔好太關注佢個樣，關注下其他方面

預告好正終於有種「真綜藝」既feel

Dance ver好正，可以睇清好多野同mb個靚樣

覺得牙腫好搶眼

center嘛mb都多左完整鏡頭，同隻舞蹈原來都幾靚

最鍾意睇佢地跨團影相軟綿綿嘅兩個

好鍾意佢套衫

本身兩個都正 冇比較冇傷害

咁又唔係咁講，瞳美唔露牙既話，我覺得可以同nagisa一戰的

但講真除非有咩合作，唔係都好少跨團合照多數都係波菜呢個社交王了

可惜佢一唔露牙笑，就笑得好唔自然

終極DD，衰女包

迷人pink lady~.

唔好較咁光就好了.

因為佢想唔露牙既話，已經要用d力合住個嘴

第一日識nagisa嗎？

你真係好仆街

呢啲係咪就係上邊ching講嘅鴨仔式坐法

Nagisa個人本身識發光.

講事實姐

就係因為你呢啲人成日嫌佢牙醜，搞到佢冇曬自信

牙古話：我好惡㗎

我識算命，Nagisa其實係天使，今世係為咗我下凡

我牙齒控無計但睇得出佢箍左幾次牙之後，都仲係自卑唔太敢大笑

一大笑就即刻掩嘴明明而家咁樣露齒笑都好好睇，睇佢ig啲相幅幅都尷笑咁

表情幾正但點解條友要打我risa格

唔打格你地班人就掛住望risa唔望佢

唔係反古 不過你講得啱

牙古既魅力係性格+內在

牙古比啱啱出道時靚咗好多㗎啦我期待佢愈大愈靚㗎

不過日本本身就對牙齒唔靚既人幾友好，會覺得係萌點btw佢硬合埋個口尷笑個樣幾q

佢同大場花菜應該變得最多，2個初期黑人咁

因為佢地普遍啲牙都唔靚爆牙控覺得瞳美唔整牙我都接受到佢㗎

啱啱出道個時我仲成日同我frd一齊笑牙古唔好睇點知睇完啲live之後覺得識郁嘅佢好鬼Q

我初期覺得好多個mb都勁唔掂，但睇耐左就越黎越順眼，雖然都關佢地變靚左事

好多都係入完行
識左化妝同打扮後
某一首歌造型先彈出黎

冇態rundown又chur.

簽名 傾計 簽名 宣傳8單 concert 傾計
都仲未計排練 7日做咁多嘢 俾我一早放棄咗

咦係wo知iori狀態差唱衰哂就安慰佢
岩岩查返，段舞係唔會拍背的

咁都睇唔到 仲話推舞香

真，idol真係唔易做我自己傾都累，更何況佢地要個腦轉得勁快同幾百人傾

我都未重睇個日邊睇live邊掛住係Twitter打感想

覺得每一單完之後都會唔小心加多一個人入關注LIST

RISA幾正
平時唔覺

Risa係睇耐咗先會覺得正嘅mb

加藤惠feel

Q死了

個feel幾似

唔只加一個人了

唔係黑吧 件衫唔似咩🚬

可能前唔知幾多頁貼完腳圖
腳膠開始打開個感應器

一直覺得要箱一團好難
因為團就係各種元素既女係一齊
下下都中真係難

你張圖肉酸好多==

咁一定係架，邊有可能個個都岩
我睇左2年而家都仲對幾個mb無感

大家可以試下學sana，食蜜柑配蛋黃醬

樓主唔係上至牙乃牙落下至永田risa 24個都啱架咩

咩叫下至永田risa

跟樓主喜好排

屈夠未 日日都提唔悶咩

無可否認，=LOVE既一姐已經係衣織

牙口好野

新嗰條買衫片野口同學好好笑😂

見到買衫無咩興趣就無睇到吉青咁講就今晚睇下

萌子同本田都幾勁我以為會係早耶/瞳美殺出黎先

蟹仔都仲估到，本田估唔到我一路都以為蟹仔同曈美係人氣top啲嘅人

喜歡野口了嗎.

吉青尋日已經咁講啦 你又唔睇==

啱啱又睇咗次.

上集定下集好笑d

下集啦.

蟹仔感覺係做完PIC 既center先開始人氣上升

留長咗啲頭髮之後靚咗好多開頭成日將佢同心心撈亂，兩個都短毛成熟樣

有冇人覺早取已經到咗極限

睇下之後嘅歌牙指多唔多比佢表現啦,呢個幾大幫助.
P.I.C 真係少嘅,係雙c同momo最鮮明.

ok，話說吉青點睇sana.🚬

ching幾似黨黨員?

有冇咁好睇.

面盲對唔住囉

好好睇又敢講,睇野口同學笑到彈起個part 覺得幾好笑.

個人覺得早耶= 左右護法既命
人氣中上但唔會有center/solo咁

以前唔想萌子留長，覺得佢短好有氣質，但而家就真香了
PIC個mv每個佢既鏡頭都好靚

君と僕の歌同PIC佢好似消失咗咁，完全冇為意佢不過出道前指原可能個個都推下掛睇下嚟緊1單指原想推邊幾個

所以成日乜風C會犠牲咗好多比佢更高汁既人

本田係27生日 同部數少先有爆兩部勁既錯覺
但蟹係真彈起

你個nanaka黑又露出狐狸尾巴

明明瞳同風都係頂住個c位

但我黑瞳推風

有啲人一日一部, 有無人氣咁差

兩個都好好㗎做C得嚟又唔會太搶眼搶咗其他人嘅focus

你估個個都係top咩 同埋爆一部其實都要好多人

係，但牙風係唱到影響埋其他人把聲

影響埋我隻耳

又爆post

咦係wo無為意
咁我1001用黎po新link，大家唔好回